寮屋租住問題

寮屋租住問題

1.我現住在油塘馬環村，我想知如何可以查到我現在住的地址是否寮屋？
2. 如果是寮屋，我用上述地址用簽定的租約是否會無效？
3. 如果我即時搬走，可經什麼正式的法律途徑追討？